一定俾人圍

自己身有屎，邊樹咁出嚟，一出嚟全世界都聞到，全世界都屌柒佢，佢係一個死要面嘅八婆，唔敢出嚟俾人鬧

講乜 ?

721(日)要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆